屌你老母咳撚完未呀？

咁撚多廢中廢老係鳩咁打乞嗤同咳 四圍噴 成車人硬食你啲菌呀屌你老母

sor9

屌你有病戴口罩啦

而家我屌你呀

屌你廢老$2搭車唔包咳㗎

有口罩咳你點睇

正確做法

屌過唔少四圍咳嘅人 有一半會之後用紙巾 有一半係廢鳩事理你

衛生常識嚟 立法冇撚用